有無人樓下有耶撚團唱歌？

屌你老母好撚吵阿！
有無唸過隔離幾棟既人唔想聽阿？
死自私耶撚！
抵你地被連登仔屌！